記唔記得第一次揸波嗰陣既激動

原來女人對波咁好揸

揸多左 覺得同揸自己對肥仔波都冇乜分別
心理上既滿足大過生理上
純粹都係意識到揸緊條女身上得你可以摸既地方而帶嚟既滿足

好記得中學雞嗰陣唔小心食左個大波靚女同學波餅之後返屋企瘋狂打飛機

自從變左usb之後已經冇第一屌閪果種感覺

樓煮揸到出疹

同意

唔會俾你食 死心啦

返去睇吓
有人撐你

笑能左

冇揸好耐
又手痕

我呆𠹌咗

好好彩f2已經有得渣波

跟

未揸個波
揸波係咩感覺

後悔揸個對波唔夠大

好懷念第一次渣波
個陣我仲16歲
幫條女除bra都唔識
搞左好耐終於除到
然後第一下摸到嘅係波邊
個瞬間嘅感覺真係好正
覺得個觸感好奇妙
點解可以大得黎又軟又舒服
直到依家都仲記得當時個種文字都形容唔到嘅感覺

利申：條女有c，然後我直到今日差唔多8年冇再渣過波，屌那星

8年橙

那些年搓過的大乳

睇到扯

認同主要係心理興奮
細個鍾意揸 大個鍾意打女人個波

用腳模女仔個波仲正

點打 會痛

就算條女大波, 都仍然對新女普通充滿幻想

係咪怕醜唔敢問埋第一張圖咋

仲記得第一次屌閪既感覺，好奇妙

黃子華

同女朋友拍拖第一日就揸左佢個波
由 D cup揸到而家變左F cup

第一幅圖咩番號

唔知，A0毒撚未揸過

屌你黃子華

會唔會條女肥咗

跪求

True 但係我女朋友好鍾意揸我個波

唉條女得b...大多個Cup就好

條女本身b 而家變左c 唔知係咪揸得多

有冇咁多大波妹

記住第一次揸女朋友對波
估唔到世界上有咁軟淋淋既野
又彈又滑
好鐘意睇住對波彈下彈下

到而家揸咗4年 我都仲咁鐘意揸
同女朋友一齊訓時 都會揸住女朋友對波黎訓

其實好多女仔個波都唔細 著緊身衫先見到

好緊但又好滑

睇完個post
好羨慕

子華好撚黃

成年冇揸

還記得果對巨乳的餘溫

有無師兄詳細講吓真假波嘅分別，例如溫度/質地等等

剎那間身體的觸碰大件事

可能係同一條女嚟

大波妹呢啲稀罕資源係要共用架啦

條女平

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

GVG-907

巴打辛苦你喇

只代表你揸開嘅係A cup 波，一係你真係好撚肥

香港男人平均身高米七
連登仔平均身高米九

香港女人平均cup數A-B
連登仔條女平均cup數G

明明香港平胸佔7成，連登仔條女就平行時空個個都C級起跳

自從揸完第一次就好想繼續
次次見親條女都要揸番嘢先

有時喺街都忍唔治掃下抽下水

我估細波嘅/ 揸細波嘅默默cd rom

呢首真係好正

咪又係脂肪一舊, 俾盡上面多兩粒提子囉

拉

推

真！無時無刻都想揸

第一次渣

好細

人生第一次揸波係對E奶，個下震撼同感覺真係難忘。可惜衣家條女得C。為由幫佢豐下胸

我未揸過，有冇絲打可以借俾我揸下

無咩太大振憾感
反而中學第一次比暗戀我既大波妹背抱我
對野壓落背脊, 果種振憾感大好多

淨係知條女叫戶田真琴 好撚正

喺街淨係夠膽用手肘掃

番號???

黃子華淫笑個樣都幾型

試過B D A
A嗰個唔俾除bar摸
扑都唔俾除

街童圍毆與警暴，文宣新方向

係揸完隻手有浸香味

真

呢個真

每條女都有獨特嘅奶味

冰度有得試下渣

你試完D再試A個感覺係點

我係E->F->D

身邊有冇肥仔？

咁多連登仔又有女又有波揸

痴撚線 唔俾除 叫佢返屋企食蕉啦

有冇肥仔fd

有7成咁多？
肥婆都2成啊 雖然冇人吼

A級果D邊敢出聲呀
好似J POST咁
你得12CM都唔敢post出黎啦

第一次渣係AA波，心諗有咩好渣，到渣過thethe地波(夠軟，可以用黎打自己塊面)，到有運動過既實淨彈手波...果時先知波原來係咁

其實而家倒返轉 都好羨慕青頭仔 仲有個種一直好期待想試下渣波個種心情同快感 老了...

屌你

再跟
條仔好似幾正

我第一次係捽，冇得揸

你都係

真係唔記得

痛分程度 力度可控制架姐 唔痛就唔興奮喇

屌你真係黃子華

青頭仔就最緊要大波
大個少少就會睇腳
中年人就會睇蘿
再老少少就淨係睇樣

好似係

平時點玩

感覺到個女仔個心跳得好快

第一次19歲 個陣同個fd去旅行
佢攬住我 我個陣渣左落去
真係又驚又剌激

Gay

第2幅到依家都未有人搵到

人愈大鍾意拍/揸籮多d

阿姐同deedee練完吸精回左春?

黃子華嗰張睇一次笑一次

青頭仔嗰陣睇腳，超級大腳膠
真係掂過女人之後先睇波

呢個回覆睇一次笑一次決定開估

唔益cd-room
[member ] [/member]

相反：𡃁仔根本未/無途徑接觸非親族異性，
自然只能夠靠視覺去判斷喜好/投放感情。
講白啲，樣係用嚟show off/炫耀，點夠親手有溫馨軟肉可以隨時享用咁實際？

益下街坊

pin #128, 呢度有百幾個巴打等緊打J

求番號

magnet:?xt=urn:btih:CE48430874130E7EBAB14F0952E03D05E6294BB7&dn=ymdd-177-C

條仔係好正
中意咗佢好耐
叫向理來

push

Who

一手不能掌握果種感覺真係

條女好凍 唔暖

你嗰啲係摸胸，唔係揸波

專心啲抽插 玩下腳

咁不如玩飛機杯

用你個名答你

多謝巴打

巴打好似唔係gif入面果套

你地出街有冇揸

輕輕掃下抽下水咁
冇人冇鏡頭先敢大力揸

第一次揸好似揸緊自己膝頭哥咁

條腰24吋變到34...

ching 你揸嗰對咩波嚟

post 廣告小心俾人屌

係片尾分手黎 02:22:55

timeline(cd rom福利時間)

屌你老母jm9

子華食鬼妹

揸多左 覺得同揸自己對肥仔波都冇乜分別
心理上既滿足大過生理上
純粹都係意識到揸緊條女身上得你可以摸既地方而帶嚟既滿足

其實都唔係
一黎女人對波好滑
二黎佢會有反應

咁你條女應該真係好唔掂下

我對肥仔波都好滑
粒lin會有反應

自己對波

我居然睇咗揸棍波

gay test pass

個廣告好正

唔知點解手踭唔小心銀度人地個胸觸動大好多
真係上手唔駛兩秒已經無感覺

撚起中學last day 嗰日
人生食最多波餅既一日

越換越細波

c都叫大

仲記得嗰陣時中學帶咗個女同學返屋企打機，唔記得搞咩打打下機變成打架之後側側膊除左佢件衫係度坐喺搞佢對波嗰下咁大個仔第一次feel到個種手感，軟綿綿咁又幾彈手然後硬到差啲頂穿褲
之後做咗我初戀但係包括佢之後幾任都細波

未揸過 唔知

脂肪嚟～

算大啦條女個陣16咋

第一條女無咩波無咩興奮反而之後女朋友Dcup先爽

仲有盧覓雪

條女心諗：隔住bra摸你起碼摸到有弧度

我條女f.1已經有c

同渣肥仔波差好撚遠囉 CHING =.=
下次做足功課先開POST

其實我未揸過波
ff下都5比>.<

pin起左

graddin先係

第一次揸波唔知自己揸緊波...
以為扎緊提子.....

D>B>A>A>AA
點解咁慘

條條女都係a cup b cup
渣完心諗有乜咁正

我第一次係渣假波

我冇去

其實香港有幾多大波啊
以前一班二十個囡囡
得兩三個C以上

計埋咪一兩成有C-D再上就仲細

點解

個日啲女女真係沖過黎請你食波餅

以前中學啲女為咗減肥lunch都唔食咪搞到個波大唔到

唉屌
不要再說了
運動又唔撚做
Pe堂又扮病
野又唔撚食
又想大波
你估你老母係倉井空？

樓主，標題好吸引
但無圖呢筆數點計先

最撚慘係升到上u望到啲女冇波又學人著背心仔又迫極都逼唔到條線出嚟

都未計個樣，計埋真係自己搞掂算

巴打咩U?
我個間未撚見過有囡囡著背心咁濟喎

腳就幾多有得望既

仲要用厚pad sport bra 勃仔糕黎呃人

喺hall見到啫

唔講又真係冇左回事
@樓主

有啲就啲肉生撚左係個肚腩度，仲要照着嗰啲白色棉質背心，望到肚腩都唔撚開胃

點解唔係成人台？

最近先睇過, 有劇情, 好正

因為重點係內心既激動，唔係揸波

妳身旁的他 該是告訴我不能再說
在我再想從妳的眼中找到悸動
也許我從門口離去 不能代表些什麼
我以為妳會留住我

絲

比樓主咁樣講一講，好懷念以前揸波嘅日子

笑到仆街

仲記得中4第一次拍拖，有日放學上左女朋友屋企。
本身淨係坐係度傾計，後尾玩玩下玩到除埋校服同bra
人生第一次見到實物嗰陣好興奮，渣落去嗰下真係不得了，超級軟。可惜依家已經搵唔返當初嗰種興奮感了

岩岩試左

絲打有研究wor

第一次出街拖女，條丁扯到行哂，
返屋企打丁射果野先堅，諗起到

我屌

有咩令你覺得個post要放係成人台

但係呢度有堆人係入黎求番號啵

最緊要波波盡

求第一幅番號

睇你個名 你應該好幸福

教大家一個方法模擬揸波（唔係揸自己or老友嘅肥仔波），用一件衫包住一個發洩球（圓形無花紋無網嘅嗰種。再輕輕摸上去。個觸感係同隔衫摸胸係幾乎一樣。
不過市面上賣嘅發洩球都係好細個，所以只可以模擬Acup。

呢個方法係我無意中發現嘅～

中學男校表示

格劍

男校d人係好鐘意係放小息個陣坐落其他人嘅大脾un下un下

好撚似

其實揸波我覺得最重要係條女同你個互動
純粹揸真係一堆脂肪 你揸自己肚腩唔好..

其實男女校真係咁
六七個男仔坐埋去

more

疊羅漢咁樣

無揸過波嘅巴打可以體驗一下呀嘛～

無咩感覺
得視覺

廿幾年未揸過

32.5年

試過A B B B A B A

試完D番唔到轉頭

其實B cup勉強夾到腸
所以我覺得B cup 夠用了
太大好噁心

第一次俾啜波，冇得揸

揸閪波咩
AA黎架...

好好j但係好少片

巴打好識食

cd-rom眼中只會見到成250個連登仔走去J件50路

個番號仲要係主打男優既片

出面啲人會唔會覺得我地痴撚左線

冇錯台！！！

著緊身衫個個都大

有冇大啖大啖咁咬落去

頂...呢個廣告點解出現喺呢個post

做人都係求揸波啫

人po圖你po圖, 你就po到得返負6

好鍾意佢

向理來

摸洗衫板計唔計

好想揸

諗起以前拖下手都扯晒旗

STAR-845

摸骨?

幼到咁都好意思講出黎
我E都未夾得曬男朋友呀

絲打有E都夾唔曬？
以前女朋友有D/E又大又軟真係好好渣
著衫嘅視覺效果先正

屌 以為講棍波車出返去先

條女係乳牛 已經渣到厭 咪又係一舊肉

仲推緊
你班咸濕仔

似b咋喎

細波
好在谷M前一個星期會大一個cup左右
有野比男朋友揸下
有啲對唔住佢咁
只好床上對佢好啲

我以為呢張圖係

谷到行一行，行步路都痛

俾你放入口都唔俾你放上手？

直接聞個lin頭啦好撚好奶 奶到濕撚曬成個乳頭連乳暈都係我啲口水 滿足感大撚到

我比較鐘意玩條女雙腳

agger

我條女黎

一入到黎就出咗個咁嘅廣告

我以前個ex係有G cup,揸落去真係好軟熟。

點解咁多巴打都見都呢個廣告

第一次揸係B 但都唔及之後揸過CDE cup 咁激動。

THIS

其實想知d男仔當時會唔會扯旗

gay test...

dllm

8年 慘咗啲喎
我條仔冇講過佢有乜感覺
但前幾日扑野嗰陣佢要我用對波夾佢
我反而想問巴打們 用波夾你哋會爽啲㗎咩？
利申：有E

Ching食開邊隻奶粉？點操到咁大

本身肥底 中學都已經有D 後來再肥變E
之後去做運動跑步減肥 點知瘦身冇瘦到胸
我想縮胸 但男朋友唔俾

一世都記得

果時同條女一齊左一兩星期，有日喺佢屋企梳化打哂車輪咁，我伸手入佢衫入面摸背脊摸腰，但當時唔敢摸佢對波，咀到佢好慶之後佢喺我耳邊講左句「你想點都可以」，我就第一次隔住Bra掂佢對C波

之後想除bra但完全唔識除最後佢拖住我入房，冇開燈，佢自己除左件衫，再解埋Bra扣，真係好似睇戲咁，慢慢除低個Bra，好記得我細細力揸左落去一下，勁撚滑勁軟淋淋又大對，之後我就一口啜左落去粒lin度，真係正到仆街

都生理上刺激到唔係都會有反應？

胸奴會好鍾意 叫得你應該都係爽
E要夾腸應該冇問題
再唔係你咪問下佢

利申：女朋友都係 E

第一次係揸假波好硬